office工

想請問下依家翻office fg一開始人工大約幾多